123

睇完搞到好肚餓但唔睇嚟轉下mood又唔得

好想開狗屎垃圾po又怕人鬧唯有善用不推文打飛機
啊———————————
啊～～～～～～～～～～～砰

砰 啊！
但一分鐘得一次

講番st妹查實唔似妹但...真係好girl crush feel
我由第一次 真係第一次見到佢就忍唔住望多咗幾眼
其實好想但我....毒撚

冇
知知地自己想過啲咩生活 但諗嘅係自己而家揀完獨樂樂之後仲會唔會有眾樂樂.../^\唉 但眾樂樂又好煩 要好多條件 我鍾意啱氣場啲女仔/^\但通常啱嘅都同我一樣/^\ 好難搵到出嚟.....好難有所謂圈子.../^\想要番之前個02性圈但我太驚bullytype 唔係驚比人bully係驚逼住bully人所以我靜靜地斷聯咗...太擔心 唉 結果....
/^\我真係識好多好女仔 /^\ 不過唔應該ff咁多/^\我只是個孩子................

同埋冇事唔上水係死症唔知仲要廢幾耐 好驚唔啱自己嘅圈一秒都唔會捱到

同埋 要重新咁出現應該點包裝背景唔撚想比人心入面唔知點諗因為自己可能真係咁

我由6點想瞓攤到而家唔想瞓都未瞓得著
原來唔真係咁難瞓

on9點解頭2個唔得

因為藍狗同紅狗一齊都有隱藏icon囉

dksjskalsgvnwva

最後隻豬 點可以做到

屌你老母

屌你老豆

+

屌你全家～屌埋你

個個都知我ac